［突發有圖］Katie Law 俾人打？

ig流傳緊
唔知係咪真

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

支持
唔係要泛民贏
係要支制輸

邊個

自稱黃又拍抖音嗰個

成個男人樣

仆街唔加慎入

推

南無阿彌陀佛

化妝化到大細眼？

屌睇到好撚心寒

肯定係特技妝

Just tiktok cosplay

拉

唔想知無興趣

中左面目全非腳喎

屌有冇佢全套啊
得佢張黑lin相咋